北九州 七日六夜行程求指教

4月中去

day1 中午落機 柳川(可能去) 太宰府 天神地下街 博多運河城

day2 九重夢大橋 由布院 金鱗湖 溫泉旅館

day3 別府一日遊 (夜晚去小倉 )
別府驚玩唔到一日

day4 藍島睇貓 司門港 下關 唐戶市場

day5 豪斯登堡(可能住長崎)

day6 長崎 原爆公園 大浦天主堂 夜景

day7 回博多 海之中道海濱公園/系島
4點機福岡走人

想請教下咁玩法會唔會好chur
會買5日嘅北九州jr pass
主要睇景 食野為主 想睇下大家仲有咩推介
諗左好耐點兜先比較慳時間

慘過跟團

有咩建議

藍島一年前去過 人影都無
貓都係得十幾隻

我覺得冇乜大問題喎，如果backpack+每日七點上車嘅話

day1 中午落機 柳川 太宰府 (天神地下街/博多運河城)

day2 九重夢大橋 由布院 金鱗湖 溫泉旅館

day3 別府一日遊 (夜晚去小倉 )

day4 藍島睇貓 司門港 下關 唐戶市場

day5 豪斯登堡(可能住長崎)

day6 長崎 哥拉巴公園&大浦天主堂 原爆公園 夜景

day7 回博多 海之中道/系島

至於chur唔chur，你plan嘅時候應該都知答案啦
咁我只能夠答你個行程望落係"可行"嘅，不過朝早起身應該早過你返工

多謝意見 ，咁我再改下

聽講話有成300隻所以先想去

你誤解咗
除咗刪除線嗰幾個應該唔夠時間去/去到都收晒之外，我係真心覺得個plan可行
而且望落都幾順路

天神地下街收8點 全部賣女人野

好，多謝
其實長崎去唔去都得
但唔去又諗唔到去邊

day6應該仲好多時間剩 可以去埋出島

留意下先 都係見順路所以去埋

留意下先，多謝意見

出島好流
時間真係有多我寧願去眼鏡橋/山王神社/龍馬通り石碑

我果時係原爆館 出島 眼鏡橋 稻佐山咁去

神社我都啱
仲有咩九州神社推介下

壹岐島
野母崎 睇水仙花同遠望軍艦島

祐德稻荷神社

睇貓去相島好過
超多貓

我覺得長崎個原爆館唔多野睇，上次行咗個半鐘

唔住返豪斯登堡？

朋友話幾貴下，長崎應該平d

上網睇人比較藍島同相島
話藍島多d 希望係真
上次去江之島都話多貓
點知行左幾個鐘加埋都唔超過10隻

別府 可以玩到一日,
早上去砂湯 ~竹瓦溫泉/ 海邊,
之後去 8 / 7 溫泉地獄. 食地獄蒸預個半~2個鐘頭 時間包括免費, 薰腳 + 足湯. 最後兩個地獄要預時間搭車.

最後坐巴士到別府站, 食個靚飯. 就坐火車走.

江之島啲貓大多數日落之後餐廳收鋪先出嚟揾食